就快生日 請祝我生日快樂

生日快樂啊

生日快樂

感謝ching

天蠍撚生日快樂

岩丫 感謝ching

你隻手好多紋好乾
要搽多d hand cream

哇 專登起我底喎
但多謝ching關心

再次感謝ching

開心d

牛一快樂

生日快樂啦

前幾日生日完 生日快樂

Happy birthday sis

感謝ching
我15號

生日快樂啊🎂

感動

生日快樂 係天台拉緊琴 拉首hb比你

咁夜拉小提琴？
Btw 感謝ching

做咩咁灰

好灰咩

呢度都見到你

唔開心樣

你起我底咪見到我
感謝ching

冇嘅少少

即係點

唔係我呢句係同緊18歲嫩處女講

Sorry

thats okay